勇武必需謹記七個字：上得山多終遇虎

依家成個連登，大部分tg，蘋果，立場，以致整個泛民都為緊勇武護航，好聽講就係萬眾一心，但一唔小心就好容易Total loss

我地依家既前線行動其實基於一個唔太可靠既假設：警察會按已知規則行事

如果佢突然使用不合比例武力，或者封曬所有地鐵站加四面包抄唔比你撤退呢？咁你可以點？投訴警察？？由上星期開始我地連講be water都會屌，但我地真係咁有信心咩？

我地依家好似長買大熱咁，每次贏幾%...

但記住我地只要一次被團滅我地就玩完

理性討論已經無market

俄羅斯反對派前日被團滅

莫斯科示威抗議反對派不獲資格參選 被捕人數增至逾千人

Push 理性討論

好驚團滅
次次都好驚一鋪清袋
唔係次次都可以走到
雖然我次次都想發夢

升級得黎，唔可以比人拉，保留有用身軀

一個送頭都太多

H & R

尋晚民意都消耗左28%....
好快就冷卻，甚至會反對搞事

義士用得太多民意喇..

［極重要］綜合多個關於撤定唔撤嘅Post，得出咗呢個結論

琴晚打 希望多啲人睇到

話你係鬼囉

一係一齊走 一係一齊拉 睇下社會咩反應

要小心，琴日同星期六係元朗一樣

只要停左鐵路，封死所有出入口，基本上就全軍覆沒

但咁做會有嚴重傷亡，我相信係示威者方面，所以先無咁做

你搞錯左，我地每場battle都係輸，仲要輸得好甘

但人民嘅聲音唔係cum就cum得熄，上街嘅人可能一次少過一次，但埋下種子嘅人，係一次多過一次，仲蔓延到香港以外

警察係冇可能團滅到我地，哪怕我地人數少到得返十萬，差佬都唔夠人力同物力去清我地袋

我地係美國獨立戰爭時嘅華盛頓，輸幾十場仗冇所謂，因為只要贏一次，一次，班高習屎忽鬼就會全體著草，到時我地面對嘅，唔係警察，而係政治挑戰

對面都係賭， 賭果200萬人唔出來
你估佢地賭唔賭

睇依幾日罷工點啦， 要成功 必須要成個香港付出啲代價

有個策略-運動民主大台(活動時專用)
上上落落有共識!

垃圾一毛又要俾我狙擊

真心想問 28%點得返黎？
同埋 點解到目前為止我見唔到你所謂「民意」既作用？
民意既玩法只適用於民選既政府囉 但好可惜香港唔係呀！
訓醒未？唔好再講咩民意民意！ 屌

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

咁係唔係應該有訊息組/skout 成立？

轉場唔好戀戰